Projet Unity ShipPosition
Participants : Sow Elhadji,Emile Perey
Le sujet est le td de unity de shipPosition

Telecharger le fichier zip ,
Ouvrir le fichier avec unity 2021.1.23f1 en 2D

Le Jeu :
Lancer le projet 
on constate le clonnage des asteroides ,un ship et 
4 vaisseaux qui constitue le nombre de vies
on tape sur le button qui fait appelle au son 
chaque asteroide touché on perd une vie a la fin
on fait appelle au changement de scene gameOver

le score est genere par des tires qui remporte 1 point pour 
chaque tire 

Les taches sont reparties comme suite:
Sow Elhadji : Ship et les asteroides ,le score ,les collisions entre asteroides et ship
Emile Perey : Gere les annimations les vies ,gameOver ainsi que rejoue

Problèmes rencontrés :

On a du reprendre plusieurs fois a chaque fois qu'on trouve un bug des fois 
on rencontre des nullReferenceExecption par rapport aux objets
On n'a pas pu creer beaucoup d'annimation pour pouvoir faire tourner le ship ,
le faire tomber ,oubient atteindre un score maximal ,
on voulait creer des niveau de jeu on a reussi mais des quon integre ca fait planter unity donc on a preferer l'enlever			

